[ 絲打投 ] 戴眼鏡 vs 無戴眼鏡

鍾意眼鏡男

鍾意無近視

靚仔

有近視但戴con

戴又得唔戴又得最好

我鍾意戴眼鏡又得唔戴眼鏡又得嗚呀
唔知點解我覺得咁樣吸引過長戴眼鏡

男朋友係眼鏡男

戴眼鏡要好似依個咁
好bfable 好正

以為係廣告來 乜咁啱又係有個眼鏡男

眼鏡真係唔係個個男人都carry到
利申:負評咗

係

係YouTube 片黎

帶眼鏡 唔知點解有種吸引力

靚仔帶唔帶都係咁啦

無近視係好d
因為平時可以唔戴
又可以戴d無度數既鏡

我自己冇近視都中意戴眼鏡

利申 好樣衰 所以要戴眼鏡遮醜

呢個根本係中上靚仔底 唔戴眼鏡都ok架啦

成班四眼毒撚自己投自己